# share-follow插件

## 一、主要功能

- Open可以导入含有股票代码的csv文件（例如：123.csv），股票代码以sh或sz开头（例如：sh600519），一行一个股票代码。
- Start启动/stop暂停，每秒刷新一次。
- Display显示/Hide隐藏界面，快捷键：Alt+D。
- 列名：序号NO、名称MC、实时价格JG、涨跌幅ZDF、实时价格相对于分时均价的涨跌幅AVG、实时价格大于分时均价的比例QS（强势指数）、今日实时累计成交量与昨日此时累计成交量之比VDB、上阈值SYZ、下阈值XYZ、告警GJ。
- 涨跌幅/价格/均线阈值告警。双击某行的SYZ或XYZ，输入目标涨跌幅xx%、目标价格123.45或者目标均线maxx，当实时价格大于上阈值或者小于下阈值后会在右侧GJ（告警）栏显示文字提示，并有toast气泡通知。例如：SYZ输入：3%，XYZ输入：-3%，当实时价格涨幅大于3%或者实时价格跌幅大于-3%，则会触发告警。目标均线只能输入：ma5、ma10、ma20、ma30、ma60或者ma120中的一个。Clear按钮可以清空该行的阈值配置。不设置阈值或者删除阈值后不会告警。
- 阈值误差范围，默认0.00%，表示没有误差。
- 选中某行会在右下角的状态栏显示最高价、最高涨跌幅、最低价、最低涨跌幅、ma5-ma120的均线信息。
- 点击列头可以进行排序。
- 某行右键弹出菜单可以查看“分时图”或者“日k线”。
- 增加问财选股监控功能。

## 二、适配IDEA版本号

修改build.gradle文件中version为自己IDEA的版本号，例如：

```java
intellij {
  version '2019.2.3'
}
```

## 三、构建插件

双击IDEA的Gradle右侧边栏->Tasks->intellij->buildPlugin，zip文件输出位置：build->distributions->share-follow-1.0.0-SNAPSHOT.zip。

## 四、IDEA安装插件后重启即可
